{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057695",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "강촌횟집"
    },
    "text": "40年伝統の江村刺身屋本店は堅炭と岩盤水を使用して香魚を浄水冷却し、一年中一定の温度を維持して香ばしくてコシのある香魚を提供しています。 テイクアウトサービスは10時30分から可能です。 営業時間は毎日10時30分から22時までで、毎週木曜日は休みです。 メニューは多様に提供され、香魚の刺身2kg(半貫)にメウンタンが一緒に提供される場合は34,000ウォンです。 香魚の刺身3kgにメウンタンと飲み物が含まれる場合、51,000ウォンです。 ヒャンギの刺身4kg(1管)にメウンタンが一緒に提供される場合68,000ウォンで、ヒャンギの刺身1人前にメウンタンが追加される場合20,000ウォンです。 テイクアウトメニューとしては、香魚の刺身1人前が18,000ウォンで、香魚の刺身2人前は28,000ウォン、香魚の刺身3人前は42,000ウォン、香魚の刺身4人前は56,000ウォンです。 刺身定食にメウンタンが含まれている場合は16,000ウォンで、ムルフェにメウンタンが一緒に提供される場合は11,000ウォンです。 刺身丼に魚の辛味スープが一緒に提供される場合、9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "江村刺身屋本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "江村刺身屋本店の営業時間は毎日10時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "江村刺身屋本店のテイクアウトサービスは何時から利用できますか？",
            "answer": "江村刺身屋本店のテイクアウトサービスは10時30分から利用できます。"
        },
        {
            "question": "江村刺身屋本店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "江村刺身屋本店は毎週木曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "江村刺身屋本店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "江村刺身屋本店のメニューは多様で、香魚の刺身やメウンタンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "香魚の刺身2kg（半貫）にはいくらですか？",
            "answer": "香魚の刺身2kg（半貫）には34,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "香魚の刺身3kgにはメウンタンと飲み物が含まれていますか？",
            "answer": "香魚の刺身3kgにはメウンタンと飲み物が含まれており、51,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒャンギの刺身4kg（1管）にはメウンタンが一緒に提供されますか？",
            "answer": "ヒャンギの刺身4kg（1管）にはメウンタンが一緒に提供され、68,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトメニューとして香魚の刺身1人前はいくらですか？",
            "answer": "テイクアウトメニューとして香魚の刺身1人前は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身定食にはメウンタンが含まれていますか？",
            "answer": "刺身定食にはメウンタンが含まれており、16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身丼には魚の辛味スープが一緒に提供されますか？",
            "answer": "刺身丼には魚の辛味スープが一緒に提供され、9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 423
    }
}